做過半年壽司廚房刺身壽司位 你問我盡答

某有火車既壽司店 自爆唔答

有冇見過蟲

點樣解凍？係咪要成條自己開？
刺身有蟲係咪好常見？解凍完放幾多日？

我都係喎 做過年半

切魚呢啲嘢唔係我負責 我見佢地送到黎就成條拎上針板切 有蟲屍體係正常

有

鋪頭多唔多老鼠

冇老鼠

你做完之後夠唔夠膽食？

都市傳聞話火炙係拎啲唔靚既肉頭肉尾 就爛個啲黎燒
燒完就睇唔出聞唔出 係咪真

邊間供應商

收左工之後肚餓會整黎食。三文魚會拎支火槍開大放燒到佢熟一熟

我冇咁做過

見個邊d壽司有蟲

三文魚for sure 邊到有咁多真點三文魚

吞拿魚呢

幾錢人工 一日番幾個鐘 一星期又番幾日